點解男人可以將性同愛分得咁開？

溝緊條女嘅同時
又可以同第二條女扑野

因為 一夫一妻制唔係天然而成

依位歌手叫咩名？

羅志祥

因為男人薄情
或者個男人只愛男人
覺得女人如衣服

死基佬

尹光

中途轉機啦各位絲打

扑野女人都會舒服
性同食飯無分别

係，啲女就係咁淫鍾意勾引男人

因為繁殖欲望高

如題 好辛苦
佢有女朋友，睇得出佢好錫佢，但又成日約我開房，我自己就沉曬船
27
704

因為你只係隻免費雞
無咩男人會對雞動真感情，何況免費雞？
況且，你唔配有愛情，你雞嚟架咋，咁多幻想

正解

樓豬呢類正傻女男人越想要，你越唔畀，佢先會重視你

Btw，人地有女朋友樓豬仲送上門，都唔慌係咩好貨色做免費雞就安守本分啦

你做得人地第三者都唔方有好下場 繼續睇人地story 羨慕人咯 但你要知道你連呷醋嘅資格都冇

你唔係以為比人扑多幾次人地就鐘你啊， 佢當你免費雞

女人都得 睇人架姐

沉咗就搵過第個啦難聽講 終有一日佢會離開你 咁落去受傷只會係你自己